<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="about_phone_device_name_warning">Telefonunuzdaki uygulamalar, cihazınızın adını görebilecek. Cihazınızın adı ayrıca Blueetoth cihazlara bağlandığınızda, kablosuz ağa bağlandığınızda veya kablosuz hotspot oluşturduğunuzda diğer kişiler tarafından görülecektir.</string>
  <string name="accessibility_display_daltonizer_preference_subtitle">Renklerin cihazınızda nasıl görüntüleneceğini düzenleyin Bu, şunları yapmak istediğinizde kullanışlı olur:&lt;br/>&lt;br/> &lt;ol> &lt;li>&amp;nbsp;Renkleri daha doğru görmek&lt;/li> &lt;li>&amp;nbsp;Odaklanmanıza yardımcı olması için renkleri kaldırmak&lt;/li> &lt;/ol></string>
  <string name="accessibility_magnification_area_settings_message">Ekranınızın tümünü veya belirli bir bölümünü büyütebilir ya da bu iki seçenek arasında geçiş yapabilirsiniz</string>
  <string name="accessibility_settings_summary">Ekran, etkileşim, ses</string>
  <string name="account_dashboard_default_summary">Kayıtlı şifreler, otomatik doldurma, senkronize edilen hesaplar</string>
  <string name="account_dashboard_title">Şifreler ve hesaplar</string>
  <string name="adaptive_sleep_summary_no_permission">Ekrana dikkat verme için kamera erişimi gerekiyor. Cihaz Kişiselleştirme Hizmetleri izinlerini yönetmek için dokunun</string>
  <string name="battery_saver_sticky_description_new">Telefonunuzun şarjı %^1 olduğunda Pil Tasarrufu kapanır</string>
  <string name="battery_tip_high_usage_summary">En fazla pil kullanan uygulamaları göster</string>
  <string name="battery_tip_high_usage_title">Daha fazla pil kullanımı</string>
  <string name="battery_tip_low_battery_summary">Pil ömrünü uzatmak için Pil Tasarrufu özelliğini aç</string>
  <string name="battery_tip_low_battery_title">Düşük pil seviyesi</string>
  <string name="battery_tip_smart_battery_title">Pil ömrünü iyileştirme</string>
  <string name="carrier_settings_version">Operatör ayarları sürümü</string>
  <string name="cell_broadcast_settings">Kablosuz acil durum uyarıları</string>
  <string name="disabled_by_policy_title">BT yöneticiniz tarafından engellendi</string>
  <string name="display_dashboard_summary">Koyu tema, yazı tipi boyutu, parlaklık</string>
  <string name="encryption_interstitial_message_password">"Başlatılmadan önce şifrenizi girmeyi zorunlu kılarak bu cihazı daha da koruyabilirsiniz. Cihaz başlatılıncaya kadar alarmlar dahil olmak üzere çağrı, mesaj veya bildirim alamaz.

Bu, kayıp veya çalıntı cihazlarda verilerin korunmasına yardımcı olur. Cihazınızı başlatmak için şifre girilmesi zorunlu kılınsın mı?"</string>
  <string name="encryption_interstitial_message_pattern">"Başlatılmadan önce deseninizi girmeyi zorunlu kılarak bu cihazı daha da koruyabilirsiniz. Cihaz başlatılıncaya kadar alarmlar dahil olmak üzere telefon araması, mesaj veya bildirim alamaz.

Bu, kayıp veya çalıntı cihazlarda verilerin korunmasına yardımcı olur. Cihazınızı başlatmak için desen girilmesi zorunlu kılınsın mı?"</string>
  <string name="encryption_interstitial_message_pin">"Başlatılmadan önce PIN'inizi girmeyi zorunlu kılarak bu cihazı daha da koruyabilirsiniz. Cihaz başlatılıncaya kadar alarmlar dahil olmak üzere telefon araması, mesaj veya bildirim alamaz.

Bu, kayıp veya çalıntı cihazlarda verilerin korunmasına yardımcı olur. Cihazınızı başlatmak için PIN girilmesi zorunlu kılınsın mı?"</string>
  <string name="handy_mode_tips">Sistem navigasyonu için düğmeleri kullanıyorsanız, \"Hızlı top\" kullanarak tek el modunu açın.</string>
  <string name="handy_mode_tips_full_screen">Tam ekran göstergesini kaydırarak tek el modunu açın. Gösterge gizliyse bu özellik çalışmaz.</string>
  <string name="keywords_display_night_display">ekran karartma, gece, renk tonu, gece tonu, parlaklık, ekran rengi, renk, renkli</string>
  <string name="lock_screen_notifications_title">Gizlilik</string>
  <string name="manage_notification_access_title">Cihaz ve uygulama bildirimleri</string>
  <string name="media_transfer_this_device_name">Telefon hoparlörü</string>
  <string name="network_dashboard_summary_mobile">Mobil, Kablosuz, hotspot</string>
  <string name="notification_assistant_security_warning_summary">"Gelişmiş bildirimler, Android 12'de Android Uyarlamalı Bildirimler'in yerini aldı. Bu özellik, önerilen işlem ve yanıtları gösterir ve bildirimlerinizi organize eder. 

Gelişmiş bildirimler, kişi adları ve mesajlar gibi kişisel bilgiler dahil olmak üzere bildirim içeriklerine erişebilir. Bu özellik ayrıca bildirimleri kapatabilir veya telefon aramalarını yanıtlamak ve Rahatsız Etmeyin modunu kontrol etmek gibi işlemlerle bildirimlere yanıt verebilir."</string>
  <string name="notification_assistant_title">Gelişmiş bildirimler</string>
  <string name="repeat_call_info">%d dakika içinde aynı telefon numarasından ikinci aramada çaldır veya titret</string>
  <string name="restricted_app_detail_footer">Bu uygulamaların arka planda pil kullanımı kısıtlanmıştır. Bu uygulamalar beklendiği gibi çalışmayabilir ve bildirimlerinde gecikme olabilir.</string>
  <string name="screen_pinning_description">"Bir uygulama sabitlendiğinde diğer uygulamaları açabilir ve kişisel verilere erişilebilir. 

Uygulama sabitlemeyi kullanmak için: \u0009
1.\u0009Uygulama sabitlemeyi açın \u0009
2.\u0009Genel Bakış'ı açın \u0009
3.\u0009Ekranın üst tarafındaki uygulama simgesine dokunup ardından Sabitle'ye dokunun"</string>
  <string name="screen_pinning_guest_user_description">"Bir uygulama sabitlendiğinde diğer uygulamaları açabilir ve kişisel verilere erişilebilir. 

Cihazınızı güvenli bir şekilde başka biriyle paylaşmak isterseniz bunun yerine misafir kullanıcı özelliğini kullanın. 

Uygulama sabitlemeyi kullanmak için: \u0009
1.\u0009Uygulama sabitlemeyi açın \u0009
2.\u0009Genel Bakış'ı açın \u0009
3.\u0009Ekranın üst tarafındaki uygulama simgesine dokunup ardından Sabitle'ye dokunun"</string>
  <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body">"Yüz Tanıma Kilidi'ni tekrar kurmak için mevcut yüz modelinizi silin.

Yüz modeliniz güvenli bir şekilde kalıcı olarak silinir.

Silme işleminden sonra, telefonunuzun kilidini açmak veya uygulamalarda kimliğinizi doğrulamak için PIN numaranız, deseniniz veya şifreniz gerekir."</string>
  <string name="security_settings_face_enroll_improve_face_alert_body_fingerprint">"Yüz Tanıma Kilidi'ni tekrar kurmak için mevcut yüz modelinizi silin.

Yüz modeliniz güvenli bir şekilde kalıcı olarak silinir.

Silme işleminden sonra, telefonunuzun kilidini açmak veya uygulamalarda kimliğinizi doğrulamak için parmak iziniz, PIN numaranız, deseniniz veya şifreniz gerekir."</string>
  <string name="security_settings_face_settings_footer">"Telefonunuzun kilidini açmak veya uygulamalarda oturum açma ya da bir satın alma işlemini onaylama gibi işlemlerde kimliğinizi onaylamak için yüzünüzü kullanın.

Dikkat edilecek noktalar:
Aynı anda yalnızca bir yüz ayarlanabilir. Başka bir yüz eklemek için mevcut yüzü silin.

Telefona bakarsanız, istemediğiniz zamanlarda da telefonunuzun kilidi açılabilir.

Telefonunuz başka birisi tarafından yüzünüze tutulduğunda kilidi açılabilir.

Telefonunuzun kilidi, ikiziniz gibi size çok benzeyen başka biri tarafından da açılabilir."</string>
  <string name="security_settings_face_settings_footer_attention_not_supported">"Telefonunuzun kilidini açmak veya uygulamalarda oturum açma ya da bir satın alma işlemini onaylama gibi işlemlerde kimliğinizi onaylamak için yüzünüzü kullanın.

Dikkat edilecek noktalar:
Aynı anda yalnızca bir yüz ayarlanabilir. Başka bir yüz eklemek için mevcut yüzü silin.

Telefona bakarsanız, istemediğiniz zamanlarda da telefonunuzun kilidi açılabilir.

Gözleriniz kapalı olsa bile telefonunuz başka birisi tarafından yüzünüze tutulduğunda kilidi açılabilir.

Telefonunuzun kilidi, ikiziniz gibi size çok benzeyen başka biri tarafından da açılabilir."</string>
  <string name="security_settings_fingerprint_enroll_finish_message">Artık telefonunuzun kilidini açmak veya uygulamalarda oturum açma gibi işlemlerde kimliğinizi doğrulamak için parmak izinizi kullanabilirsiniz</string>
  <string name="security_settings_fingerprint_enroll_introduction_message">\"Nexus Imprint, telefonunuzu uyandırmak ve kilidini açmak, satın alma işlemlerini yetkilendirmek veya uygulamalarda oturum açmak için parmak izinizi kullanır.\n\nKimin parmak izini eklediğinize dikkat edin. Telefonunuza eklenen tüm parmak izleri bu işlemleri yapabilir. \"&lt;annotation link=\"url\"&gt;Daha fazla bilgi&lt;/annotation&gt;</string>
  <string name="security_settings_fingerprint_enroll_introduction_title">Parmak izinizi kurun</string>
  <string name="tts_engine_security_warning">Bu konuşma sentezi motoru, şifreler ve kredi kartı numaraları gibi kişisel veriler de dahil konuşulan tüm metni toplayabilir. %s motorundan gelmektedir. Bu konuşma sentezi motorunun kullanımı etkinleştirilsin mi?</string>
  <string name="unlock_disable_frp_warning_content_password_fingerprint">"Kaybolur veya çalınırsa şifre telefonunuzu korur.

Bu işlem, cihazınızda depolanan parmak izi modelini de siler. Uygulamalarda kimlik doğrulama için parmak izinizi kullanamazsınız."</string>
  <string name="unlock_disable_frp_warning_content_pin_fingerprint">"Kaybolur veya çalınırsa PIN telefonunuzu korur.

Bu işlem, cihazınızda depolanan parmak izi modelini de siler. Uygulamalarda kimlik doğrulama için parmak izinizi kullanamazsınız."</string>
  <string name="unlock_disable_frp_warning_content_unknown_fingerprint">"Cihaz koruma özellikleri, ekran kilidiniz olmadan çalışmaz.

Bu işlem, cihazınızda depolanan parmak izi modelini de siler. Uygulamalarda kimlik doğrulama için parmak izinizi kullanamazsınız."</string>
  <string name="unlock_disable_frp_warning_ok">Sil</string>
  <string name="unlock_disable_frp_warning_title">Ekran kilidi silinsin mi?</string>
  <string name="vibrate_when_ringing_title">Aramalarda titreştir</string>
  <string name="wifi_dns1">DNS 1 (Gizli DNS tarafından geçersiz kılınmadığı sürece)</string>
  <string name="wifi_dns2">DNS 2 (Gizli DNS tarafından geçersiz kılınmadığı sürece)</string>
  <string name="zen_mode_duration_summary_time_minutes">{count,plural, =1{1 dakika}other{# dakika}}</string>
  <string name="zen_mode_sound_summary_off">{count,plural, =0{Kapalı}=1{Kapalı / 1 program otomatik olarak açabilir}other{Kapalı / # program otomatik olarak açabilir}}</string>
</resources>